一人一個絕對唔會skip既ed

我先 durarara ed 1
簡單又特別 過左咁多年都咁中意

化物語

鬼滅ed
神歌🤣

四月是你的謊言

op：
Darling in Franxx
傳頌之物
王者天下 第三季

ed：
艦隊collection
彼得格里爾的賢者時間

鋼鍊FA ray of light，聽到個前奏就想聽落去

magia

世界一初戀

GC 兩個ED

大愛

GC成個系列啲歌真係好聽到痴線

新人入坑好易認錯Egoist同supercell

我岩岩入既時候明知係唔同聲都當左同一個人唱supercell 出左 album 先知原來真係兩個人黎

我以前仲以為chelly 係配ironi

+1 可能係代入左個角色太多誤會了

好聽+聽完有仙狐時間

國歌

AB

結局嗰集個ED

Angel Beats?

係

咒術
Jojo4

文豪野犬

中二病第一季ED

第一名一定係涙の種、笑顔の花

去到中後所有人的生命交錯再分離
西蒙拉出大紅蓮團的斗篷果時感動到差啲淚崩
不過只係劇場版限定~所以基本唔會SKIP~

鋼管舞ED

一路打J一路睇~飛唔走

果青

盾勇
雖然千愛同毒L影完合照後
人地掉頭走果下會反白眼
但唱得真係好正

咒術迴戰ed
睇幾多次都咁好睇

Ed定ad

正 我走左去聽賣歌手其他歌

幾特別 等我去追下先

death note ed1
畫面未必夠特別,但好有feel,好正

好鐘意ed 1個前奏

P4既ed Beauty of Destiny

Dun~dundundundun~嘟嘟嘟嚕嚕~

點兔

re 0

想飛都難...

家嘅感覺

幾好有death note 風格

Slam Dunk系列

月色真美

鋼鍊FA Op ， ed都想聽

Konosuba ed1 ed2

櫻花莊
days of dash

曉車絕對可以爭頭十。

原來咁都已經16年

Orange 聽到想喊
但係又想聽落去

冇畫面都忍得住 睇住黎聽真係會想喊

我反而係loop開關雙子唱嘅drrr!! ED2
Butterfly真係入坑作嚟
雖然之前吸血鬼騎士兩首OP都有聽
呢首全靠細佬把聲夠厚
阿哥把聲太柔根本唔適合唱rock
但第2年已經比垃圾事務所搞到想脫坑
佢老味出道頭幾年出咗d事飯圈炎上咗
條濕鳩社長居然同fans講從來冇打算捧紅佢哋
後期濕鳩社長都唔知點洗佢哋腦
居然離開$ONY由垃圾事務所自資出碟
一隻糞曲集玩咗成年幾release event
屌佢老味雙色漸變背景+標楷體字型曲名嘅襟章就係event購入特典
最後始終搞到兩兄弟搵藉口引退咗
雖然呢幾年仲可以見到細佬
但佢今年年頭講到明而家主力做聲優學校嘅歌唱導師
學校呢幾年推佢去配音唱公司出品戲劇主題曲真係bonus

我比較少聽呢首 聽開第一季op同trust me
你唔講我都唔知有咁多內幕野

因為多得事務所同$ONY搞到歌紅人唔紅
我由2011年屌事務所屌到2015年佢哋引退
到而家間唔中都仲屌緊
DRRR!!最賣得但都唔過兩萬隻銷量
仲要坐咗年幾先再有長篇番tie
銷量跌到得返唔夠4k
佢哋路線係要靠tie多d女性向番先得
比魔B爸B佢哋tie把鬼咩
而家細佬做嘢間聲優學校仲要拎嗰4首動畫tie嚟擦生招牌
話佢係anisong界王子 屌得4首咋咪撚玩啦

EVA個op唔skip得，好撚正

國歌唔係呢首咩

血界戦線ed

以當年durarara 人氣黎講咁都賣唔夠2萬真係慘wo

滿分答案 嗰種淒涼

因為呢隻係轉唱片廠牌後第一隻single
而前一年就係出咗事比濕鳩社長趕走咗好多fans
細佬當年有個fans女友響SNS型fanclub網站晒定情信物
之後有fans夠薑寫信問佢哋有冇女朋友
阿哥on99響fanclub寫blog話冇
結果炎上咗，因為地元飯睇完火滾爆料話阿哥有條女響福岡等緊佢
（阿哥2016年年尾咪同嗰條女結婚
條女仲要傳過為咗節目主持選秀而枕營業 ）
濕鳩社長後尾先補鑊刪咗篇blog
後尾又搵藉口話公開blog嘅相比人非法轉載所以唔再放相出嚟
（佢哋有3個blog，一個fc，一個$ony，一個好似05年開始寫）
結果又趕走一班冇入fanclub嘅fans
Fanclub除咗買live飛平少少、可以寫blog、年尾有賀卡外冇任何作用，會員證會報都冇
買goods要等staff出post先可以用email落單

arm channel 米媽嘅"快啲嚟armubuy買野啦"

刀劍神域全部

虛構推理

咒術迴戰

同nana全部op,Ed

團子大家族

一路聽一路喊一路唱

緋色之欠片 不過套野唔好睇

幸運四葉草第一集

巨人ed1

片頭片尾都永遠唔skip

school days 我們的存在 因為成日轉ED歌所以一定聽下係咪新歌.

刀劍 unlasting
紫羅蘭 道のしるべ 歌名好似係咁寫

呢隻一定要跟佢個原片睇
王死個陣有少少感動

今季最唔會快的ed

JOJO 1

Gundam Seed 同 Seed Destiny 嘅 ending 1

歌曲intro嘅切入位算配合，而且首歌易入腦，甚少會飛

例如突擊同衝擊最初起動果兩幕，細個記到依家

WA2

00s2 ed2
正在本身D畫面係 ed1 入面既定格畫黎
去 ed2 變左會郁果下

冇跳過

唔知點解hunter新版 ed2旅團篇
百聽不厭
首歌好好聽 Ed畫到旅團同4個主角都好型

trust you都算係一首short ver神曲但一聽full ver就覺得撚到過咗火編曲敗筆嘅作品.

一定唔會飛

南極

toradora
交響詩篇
durarara
Darker than Black
血界戰線
no.6

Sao reona首forget me not,套野垃圾但歌好聽

一撚定係依首

依個有埋中字

MEMORIA

冬馬

棋靈王 days同sincerely ever dream

居然冇人提

K-on個啲mio實在太正

呢3首次次都會睇晒好似睇緊d作品展咁

有時係太震憾 未平伏
有時係想睇伏筆
真係唔飛

被你快左一步
當年睇完結局，loop左ED幾個鐘

棋魂 全部

王牌酒保
每集ED都整唔同cocktail, 冇skip嘅理由

甲鐵城的卡巴內瑞ed 好撚正

推薦大家聽完整版 而首歌係澤野寫

every time I close my eyes
I wake up feeling so horny~

正想講第四首

血界戰線
成隻soundtrack 都好聽，特登係amazon jp 訂返嚟

freesia

ご注文はうさぎですかop 1 2 3 ed 1 2 3

gangsta ed
雖然冷門都一聽到就愛上了